你地係咪唔想班官同班狗永遠留喺大灣區？推行動po啦！

我明白大家好想為彥霖同埋其他死去嘅手足討回公道
但係連行動都唔出唔推唔做，
手足嘅死只會石沉大海，我地永遠唔會煲底相見，
星期日一點半，尖咀見！

推1

推 推